Eason 出新歌無人講？

致明日的舞
作曲: 林家謙
填詞: Oscar

Eason藍定黃

來自中國的陳奕迅

連登仔要批鬥埋eason

呢首歌有啲難聽
利申Eason fans

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

wfc

聽埋全首先comment

instagram出歌？不了

youtube未有 ig垃閪圾設計

超期待

搵林家謙oscar lee
都唔會好藍掛

支神

本來單丸不了，但見有林家謙，出咗聽吓先

關咩事
林家謙都冇出過聲

仲tvb添 唔知關咩事

好聽

我偶像首歌非常好聽

你唔講真係唔知

過氣啦藍絲醫神

Blue wfc

大家好, 我係eason
返唔到大陸嗰時, 我就係香港歌手

你老母就過氣👋🏼